份工做咗十幾年 今年三張幾 想劈炮 是否不智

舉棋不定 完全唔知自己想點
做緊悲哀的SUPPORT狗

邊行？

desk side 定infra?

學校IT support狗
乜都要做

..垃圾工

所以咪想劈炮囉

夠玩夠食夠養家? 係就做落去。。。

係夠
但日日好似坐監咁 想死

唔想做咪劈炮囉

出去搵唔返呢個人工

結咗婚未/打算結婚/單身it狗？

非單身未結婚

炒下股，寫下apps

大佬呀 一定係咁架喇 又要好做又要高人工

無時間 返工周身唔得閒

學校都忙 ，唔係無野做加多假既咩？

所以諗緊係咪要跳出去 要重頭嚟過

搬枱 執垃圾 helpdesk 整artwork 音響 燈光
砌rack 拉線 networking security MDM
同電有關都做

奴工法例14天大假 只准學校假期先准攞
仲有仆街會爭攞假 最後抽籤定輸贏

屌，點解我識人係考試測驗有得早放，巴打你份超人工有無25k

無得早放 30+

咁抵啦

困了咁多年
出去搵工易嗎

垃圾it support都有30+？

日日見到學生妹點忍？

但係做到好抑鬱

月供股票，早日退休

我都唔知 我淨係知出面一睇到學校工就當無經驗
由頭嚟過

講大話生仔無屎忽

接唔接受到出到去得萬幾
我以前個間一入就14日假

打工有咩工唔係日日坐監先

萬幾又真係爭好遠

你做咩都有人mon住
非必要唔該坐返埋位
小人多 黑鑊又多 同事又痴線
其實慘過坐監

有幾多個同事?
做左十幾年老屎忽唔會hea d?

身在福中不知福

奴工得7天炸屌你老母

對唔住囉

岩 出面係唔係做it都要做樓主講個堆野
又係清唔哂假

又有得跟學校假，又高人工，返工無壓力，仲有得望學生妹

幾錢月？
提醒你出面好難撈

一定後悔
同搵唔番咁多錢

巴打繼續做啦

做左十幾年都唔去讀教育文憑

你要諗間學校有冇機會殺校

教書好慘 不了

我都以為係 但啲嘢你唔做 無人做

應該可以做到退休

好過你做support先

無得跟學校假呀
只有天眼望我 無我望學生妹

而家嚟讀 係咪太遲

你而家出去搵到15k好還神
呢啲學校it support 15k都俾多你啦
30k+做到退休仲諗住走
疊埋心水做到退休啦屌9你

30k, 如果每年都有正常增長，應該做到退休冇問題既。
我都做過一年tss, 做埋d濕鳩野又冇野學，磨滅意志，走個時重要比頂頭上司串我有野心，話世途險惡，叫我睇路。

一年平均加幾多

有幾多人出面捱生捱死都冇20k
你老味你做學校support做到30k仲唔知足
同時又怕低人工又怕辛苦
正常人唔會走囉
樓主如果走，拍硬檔通知聲

利申：8年support狗，行已轉

做呢D都有30+, 仆街做datacenter infra果D咪50+

巴打轉左邊行呀?我都係5年support+infra都轉左行

工程

原來學校有30+ 咁好

巴打咩工啊
大把人做到退休都無30K

倫敦金

屌你暑假，新年假 聖誕假 咁撚多假同我講放唔曬

暑假你返去托柒咩

炒左你
請番個15k
計落有好處

寬頻仔唔洗番工

垃圾就做垃圾工架啦
你出去搵可以做咩

咁即係幾錢人工？

我又係做學校
唔明解學校有it, ca , aco位
出面啲人都係唔當工作經驗
連文職都唔當係 有無人知點解

你學校俾到30k up算好撚好啦
學校it狗最多15k 左右咋
最十幾年先上到20k多
你個位應該係資訊科技主任咁上下啦
俾到咁多你，仲要先30歲

可能條女就係學校到溝

跟著佢唔方唔險惡啦

好過做濕九support

30k仲係度叫春

In-house support太悠閒，冇野學轉唔到工
轉field係唯一出路可以加人工
但如果去到樓主個人工，根本唔使轉

做到退休會幾錢個月？

名校私校係有呢個價位

原來support都有30k
你叫班得15k做到仆街既點見人

得淡笑

不如學多樣技能，諗定後路好過啦...
分分鐘唔係你炒佢，係佢炒你

點解呢d工都可以做十幾年嘅........

咁都唔錯，唔怪得做十幾年

d上司又要train過人，小氣嗰d梗係比說話你聽

agger

因為學校入面非教師做緊嘅野其實好撚廢，中學畢業都夠做，私人市場最低工資都請到人做，只係學校入面班人未見過世面離撚晒地先以為自己做到野

由頭黎過啦屌
有錢唔撚開心有撚用咩

無追 Post，以前讀書時有個 TA 兼 IT 狗邊做邊讀書，係我預科畢業個年佢正式轉生拎到教席。
王過呢條路而家應該勁多人爭

樓主安安份份做到退休算啦，除非肯當自己係fg減一半人工重頭挨過姐, 重要未必挨到出頭，衰起上嚟去到退休都搵唔返而家呢份糧

聽講好多呢啲位食miss 然後退休

過兩年唔洗你主動走 請兩個新仔頂你咪一樣 學校it經驗根本冇用

繼續做
將來先算

搵到再好啲pay 咪轉。
搵唔到就按興趣發展工餘事業。

垃圾自視咁高 你出到就知你自己係over pay

放工時間穩定就搞下小生意好過唔做

真既，我都係咁

我中學就係
做得呢D 都係賴死唔走架喎
樓主點解咁睇唔開?

如果四五十歲做呢啲 放工返去湊吓仔女 真係perfect

有好介紹就單聲

overpay 咁多仲以為自己識好多野
好難怪人地當你學校support 經驗=無
因為你真係脫晒節

忍下啦 好快就一世架喇